海洋公園「哈囉喂」添亡魂，男子鬼屋傷頭不治

海洋公園「哈囉喂全日祭」今午發生命案。下午2時許，一名20多歲男子在香港仔海洋公園意外受傷昏迷，救護員接報到場將他送院，經搶救後證實不治，警方正展開調查。

現場消息指，死者一行七人趁海洋公園舉辦「哈囉喂全日祭」入場，其間他與另外兩名友人在鬼屋「活埋凶間」遊玩時，意外跌傷頭部昏迷，送院不治。

蘋果個標題：

搵替身

現場消息指，死者一行七人趁海洋公園舉辦「哈囉喂全日祭」入場，其間他與另外兩名友人在鬼屋「活埋凶間」遊玩時，意外跌傷頭部昏迷，送院不治。
鬼屋恐慌之最首推一人遊戲《活埋凶間》，在《活埋凶間》需要孤身上路。場景以歐洲中世紀巫毒的活埋生葬為題，遊人將各自躺在一個棺木內，並分別滑落至下層迷宮內。各人均會被滑落至不同的位置作為起點，然後在四通八達的並佈滿嘩鬼及機關的迷宮內尋找出口，可能會在途中與友人重逢，或需要獨自走完全程，並有可能被困良久，未能找到出口。

會唔會唔知自己死咗，以為自己仲玩緊？

真係要瞓棺木

總算有d 恐怖野。
如果個場無封的話。

抵撚死

嘩...邊有人仲敢入去玩呀

btw RIP

真係有鬼既鬼屋

變真鬼屋

真係生葬

如果佢無封既話 姐係可能你玩嗰副棺木就係呢副棺木

頭頭碰著黑

新聞話佢係行錯路畀下一份棺木打中頭而死

有冇人玩過？諗唔明點樣打中

無玩過，但個介紛紹話會錯去唔同房
可能係佢搵路走入左另一間畀棺木落黎既房，之後

咁唔好彩行左去落棺木個位
感覺有d太巧合好似有野引佢去果個位咁

今年農曆七月西曆九月中都未完，變左哈囉喂農曆七月就搞，可能

1999

其實係佢啲朋友佈局殺佢
搵金田一啦

今日d新聞真係特別奇怪

雖然好衰，但我都係第一件事諗金田一，又咩誤導左佢先去果個位點點點
但我覺得既然佢設定係迷宮就預得人行錯，應該係園方問題
btw R.I.P